沈門師兄弟吹水區暨拜師區 （十九）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

上香\|/
隻中移唔撚識升

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

\|/ 新post

繼續Happy ！

新Po上香先

\|/ 新post 上香

師傅

\|/ 上香

沈門家訓越嚟越詳細

友田彩也香，正

已經搵張顯得佢細波啲既相，費事師傅食唔慣

上香\|/

比本死亡筆記師父嘆吓

真心覺得，越來越志同道合的師兄弟，跟從師父，師父的學說(實理理論)會越來越多人研究。
會漸漸變得越來越有系統。[例如什麼時候應該師父說A，我跟A；什麼時候師父說A，我就博B]
到時真係有廣義實戰理論同窄義實戰理論，絕對唔奇

新post留明

想問大師兄師傅幾時新出左25200阻力位

期結個日

師弟十推十輸既能力令到，一眾科學家想研究都猜不透，

辛苦你喇

我地呢D好撚科學
絕唔會屈9師父

他預期，「聽日我估計都係24,600至24,700點位置，朝早mark埋個價結算，就會有機會出現回吐架啦」，恒指下月波幅會在25,200至22,800點之間。

師父全年大頂25000又加多2舊，下回生果搵佢加吓加吓 22800 ~ 30000波幅，「仍未足以令我轉軚」

到32000先轉

師父係fb 個3點9好撚牙刷，話人打手

師父個春袋越來越頑強同堅硬
不易爆夾

說實話，我最鐘意師父牙刷刷
就好似港女咁，西囗西面
搞起上嚟先夠過癮

"好難先搵到張咁多衫"

肥左咁多

家訓

師父既黑天鵝黎未？

有師兄之前講過師傅鐘意豬排

屌你師父，波幅闊撚過西隧

仲未入到 唔好咁快上25000

上香 \|/

師父愈串，沈門愈強大。

師父好波！
三點九講到可以最高位short
最低位平咁

又有新圖，正

班人以為大師兄只係鐘情ab,但財經台嘅巴打一講「樣子」一定係諗起「沈大師」

\|/

好悶

睇下Julia囉

好提議

唸沈門經

色即是空 空即是色

在什麼狀況下色即是空？用般若觀照，有、沒有，都不分別，只是一心。在大圓鏡智之下一心圓滿，有、沒有的問題根本不會發生。一種摩訶般若的心靈狀態與鏡子一樣，當機全現，過後無蹤。如果用另一種說法，那就是對境無心，色即是空；分別取相，空即是色。

大師買股票既心法，滿倉即是空 空倉即是滿。師父買股票原來咁有哲理。

有買=冇買，冇買=有買

什麼狀況下色即是空？用振盈觀照，有、沒有，都不分別，只是一心。在獨立思考之下一心圓滿，有貨、沒有的問題根本不會發生。

點解師父個樣咁萬能

萬能答

薛定諤的股票，唔打開股票戶口唔知道存唔存在嘅股票

淡倉同時存在亦唔存在

量子經濟學

只要無觀察者無人𥄫到佢個倉，真係任佢up

從來都冇人知師傅個倉點，佢26000-18000啲貨沽左咁耐都仲有得沽

都係果d對沖套餐架啦

念念不忘
必有迴響
有燈就有盈

道指落返去209 有位入啦！

700繼續托

師父聽日要生生性性呀

700咁托發，遲早回番10幾20

一切等師父發落

師父馬力全開，道指轉燈

\|/ 上香 , 天靈靈，地靈靈，師父要生生姓性呀

\|/上香

下個月先加色

[membe r]放完假反嚟
有大師支助我去旅行\|/[/member]

終於開市

\l/

【實戰理論】繼續等埋法國總統大選（沈振盈）（MAY 04）

假期過後，港股又復市。昨日A股走勢繼續疲弱，雖然筆者認為內地股市不虞再大跌，反而可以等機會趁低吸納，但始終現時仍處弱勢，技術走勢未有改善之前，暫不宜過度進取。至於美股方面，道指昨日仍然反覆上落。

昨晚美國聯儲局進行了FOMC會議，會後宣佈維持利率不變，但六月加息機會大增。而會後聲明內容大同小異，沒有新的方向性指引。聲明內容主要重複多一次三月時所講：經濟持續溫和地復蘇、就業市場繼續強勁增長、要留意着通脹能否達到2%的預期。會議結果公佈後，美元轉強，金價下破1240美元水平，但美股卻沒有太大的波動。

至於今日港股，且看會否重複過去數日的走勢，衝高回落。現時市場對後市的看法頗為參差，有看得極為樂觀的，也有如筆者一樣，較為看淡。筆者的主要論點，是美股已位高勢危，內地股市又在加強監管之下而走軟，港股暫難有足夠的突破條件。而星期日法國總統大選，雖然現時市場已認為，中間派候選人馬克龍的勝算，高唱入雲，但始終民調的可能性，實在太低，只可作為參考。

唔好怪徒兒又踢撚爆你Y
其實邊撚個選到
你都係睇淡架啦

之前又話馬贏硬

師父寧願故弄玄虛都唔透露玄機
仲嬲緊

QQ一跌真係爆炸

仆街

師父淆哂咁，之前好串架bo。

上證就穿3100

12點前反cup

又要訓練大家鐵沙掌

跌多d呀屌

點撚解我次次一入市就跌架

嫡傳弟子

QQ一跌少左又上返幾十點

回緊 但未入貨

明顯係全體升一兩格

Qq升佢地就一齊跌

瑞聲

跌5蚊

散水？

又玩完

師父幾時開返燈照一照我地班徒弟仔

師父真仆街冚家剷

開左市無耐 定d黎

一唔潤師父就冇料到，正撚屌

反而我唔夠貨，想入貨

回返d啦

今日高開唔到比師父沽𠻹
呀！不過唔緊
佢應該一如以往
話自己一開市就追沽左

等緊243 入

一開市追沽有栗子食

apple業積一般 本身又升得太快

又有可能話
原來自己淡倉過左夜

鬼影變幻倉

準備好火中取栗未！

魯7 你又黎...

薛定諤的股票倉

唔似有得取

自從上次瀨完野
以家唔敢隨便火中取栗

QQ科技股今日好似冇運行
700, 2018, 2382,799,877

應該唔關蘋果事？
正常回調 無理由日日升 加上聯儲局今個月唔加下個月先加 25000要六月見

屌點解我次次up左先發現出到名
仆街啦 唔好Quote

下次小心
cap完圖cut啦

仲要做表情撚，仲唔block鳩你

SP trader自己加 屌點del架
無人識我掛

無事，當睇唔到

快d升 等師兄弟推爆個post佢！

早晨 上香先\|/

係鳳哥定風哥? 定係鳳姐定風姐?

屌吖，MR 即係風哥

你都唔係第一次啦，清風！

仲讀緊書？

唔好推

師兄你地

好彩係呢到，下次小心

師傅碌鳩又回軟
係咪想睇j圖

魯七清

仲唔放多2張圖黎洗底

兩張點夠洗

黎黎去去都係果幾張，其實魯７去左邊

摷到落櫃桶底先有
容我轉移視線

都話讀緊書

等我嚟推兩野

2010年07月16日
實戰理論：樓市泡沫隨時爆破

..........當市場人人話：低息、水浸，樓價一定升，想一想這是事實，還是以訛傳訛。樓價真的「一定升」？誰人保證？低息就要不問價去買樓，合理乎？
*************************************
2010年08月17日
實戰理論：樓市泡沫正在爆破

..........筆者用得「隨時爆破」，在時間性方面當然是指短期內。講得「隨時」，一定不會是一、兩年，現在看來，樓市應已見頂，泡沫「正在」爆破。
*************************************
2011年11月28日
實戰理論：樓市跌浪豪宅勢重災

..........樓市見頂回落已是客觀的事實，跌多少將由市場去作決定，每個人都有自己的想法。
..........筆者相信今次樓市的下跌周期，最大的跌幅應是一些豪宅及扮豪宅，跌幅目標仍然為五成。
*************************************
2012年09月04日
實戰理論：樓市大&#20903;徵兆頻現

..........97年樓市大跌的因素及徵兆，現今已出現了差不多九成
..........最終，市場會獎勵正確的人，懲罰睇錯的人，到了揭盅派彩之日，便有分曉。
*************************************

大師兄

溫暖的沈門

2013年08月19日
實戰理論：樓市跌浪起碼三年

..........樓市見頂已是不爭的事實，若以正常樓巿周期估計，跌浪應該起碼延續三、四年，跌幅當然不只坊間地產好友所言的一、兩成
************************************
2013年12月20日
實戰理論：本港樓市搖搖欲墜

..........現時樓市尚未大跌，只是賣家心存希望，勉強死撐而已。在退市抽緊資金的壓力下，利率趨升，而且內地嚴厲打貪，大陸資金抽走，基本上本港樓價難望停留於現水平。
..........有謂樓價最多跌一、兩成便已見底，筆者認為這是不切實際的講法。

************************************
2014年03月04日
實戰理論：樓市沽壓重現熊蹤

..........樓市已步入熊市，縱使不少樓評人已認同樓價會下跌，但對後市的看法卻仍算樂觀，此方面筆者則不敢苟同。從近期的成交個案顯示，承接力已越來越薄，沽壓亦越來越重，兼且有內地投資客斷供，令銀主盤湧現。
************************************

2015年02月18日
實戰理論：樓市具備爆煲條件

..........基本上，過去數年令樓價升的因素，已逐漸出現逆轉情況，若真如樓神所講要爆煲，絕不只局限於細價樓，亦不止於一兩成跌幅。
**********************************
2015年03月02日
實戰理論：樓市爆煲遲早問題

..........在現時非理性的情緒下，甚麼利淡的消息及言論，都會被人市場癲倒黑白，嗤之以鼻。通常在爆煲前，市場永遠沒有人會相信的。現時香港樓市的情況，有經驗的投資者都應該會知道，泡沫爆破之期差不多了！
************************************
2016年04月26日
經濟前景暗淡 本地樓市見頂

..........現時市場上仍有不少評論，繼續鼓勵未置業者趁調整入市，此點筆者不敢苟同，皆因今次樓市的泡沫，較諸97年之時更大，將來的殺傷力更不可同日而語，後果亦非此刻可以估計得到。然而，市場上不斷的洗腦效應，已令大部分市民相信，樓市是不會大跌的。若以基本因素去分析及評估，此刻的樓價，其實已到了極不合理的水平，到了物極必反的時候，樓價大幅下跌的時間已不遠矣！
*************************************
2016年11月07日
政府出辣招 樓市專家大合奏

..........政府星期五出招，筆者當晚在自己的網台節目中已預計到，樓市專家的反應必定會話：「此等招數沒有用」、「樓價只會繼續升」、「因為業主會封盤」。接着，市場就會出現「破頂」的天價成交，令到樓價的領先指數（以落臨時訂的成交作計算）上升，成功泡製出「辣招在用，樓價續升」的表象！？睇番這兩天的報導，鋪天蓋地，完全就是筆者的預測。更加精彩的是，説時遲，那時快，二手市場即現天價成交，實在令人覺得「耐人尋味」！所以，筆者會更加相信及堅持自己對樓市的看法，現在買樓，祝你好運！

結果

某年某月某日：
筆者最感驕傲的是，多年來憑著獨立思考，一直力排眾議，苦口婆心的勸說大家要小心樓市爆破，
看！正如筆者所說，現今樓價已跌超過五成，現在是五萬元一呎了！

投降一隻，輸13K

VicF 師兄 之前升市都無升？

師兄正股都輸13K玩咩

跌100點

師兄注碼大架，唔同我地 掃百萬當係碎銀 SUPER!

其他都3-5%咁跌。但QQ企得咁硬，好事定壞事

btw VicF 師兄點睇：

【理財個案】擁5供斷物業 退休收租佬入不敷支

毫子股，本嚟有一次甩身機會，輸2K，但我冇走搏平手

咁呢d 無得講

師兄們贏多d屌大波妹

頂

玩毫子股不如玩牛熊

流嘢都研究？ 加按2球去深水埗買間一球舊唐樓9樓，4百幾五百尺，間佢4間收皮6一個月，使乜賣樓，2球加按出租夠冚有餘，仲有突

動物唔啱我

半日四百億
唉高d入貨算

冇知一問：冇出糧係咪可以用租金去做樓按還錢

估唔到QQ跌咁多

佢呢兩星期連升廿幾蚊喎

之前升得太急

偷圖From:
穩穩陣陣望年賺幾皮

我都覺得好流

1.5M放係銀行到唔知做咩

邊度玩外匯好
好想short 日圓
SP Trader又唔見有

VicF 師兄呢d 實戰樓王意見最中

買5收息賺價神話係咪破滅左

咁又係 上星期日日新高

索性等佢跌多小小再入

租金可以當收入，當六成左右

好彩1-3月執咗廿幾個，今個月冇買入，輸返啲算啦，未去到食二手飯

師父入室弟子

幾好，宜家唔同弟子specialise 唔同既野。好似少林有唔同既房一樣

兩間業績都麻麻

師父今日午間教路呢？
應該又係串串貢

No,如果3X歲推到休5層樓贖晒，當佢橫財返嚟都唔會蠢去邊，識得用其他方式保住成果兼錢搵錢，要個仲要開工嘅基金佬教路?笑話嚟嘅，銀行投資經理/主任打電話比我教我「投資」戶口嘅錢，我每次都問佢搵幾錢人工個月，少過我唔做嘅被動收入應該我教佢，佢仲要靠開工嚟生活，憑乜嘢佢教我投資?

我去教+X哥買樓，教師父炒股係咪笑話

好串

推廿個post

串得有道理 VicF 師兄一早上岸，宜家只靠師父搵食。

我都幫手推下，同好想比佢推！

有無炒樓呀vicf 師兄

扯扯地

btw 呢排二師兄無咩公佈戰果

4月錯誤嘅買賣要交20K學費

你唔知VicF 師兄咩來頭？ 沈門樓王wo

佢係靠師父，不過係睇下去日日四季定半島
上晒岸，玩手指

算啦，當比師父補倉，我記得前排你一個月都執十幾個。

咁推法
好似推爆喎

因為師父好耐冇比阻力位呀！

二師兄空倉食花生？

依條大波妹真係好撚大

冇入，冇貨 住宅樓冇炒家㗎啦，邊有炒三年㗎，炒乙級商廈劏舖車位或者骨灰位墓地好過，劏舖95%蝕嘅，等啲友輸到冇得輸類似深之都賣15萬，咪入返個，2張大期錢做業主，冇人租當迷你倉，或者做沈門辦事處唔好，

沈門樓王 師兄

振奮沈家軍雄糾紛的獸性

闖沈門三十三路期拳 （闖少門三十三路神拳）
期指禪功 （一指禪功）
千手騰訊掌 （千手如來掌）
均輸穿花手 （左右穿花手）

最強內功：實戰經（易筋經）

買地產股啦唯有
沈門樓王
我就玩細期仔 目標係學vicf師兄
跟師父由細期上大期 大期上樓

正常既派息額黎wor 同上年第一季一樣

雞味...
我都係鍾愛㗎妹

沈門之所以日益壯大
皆因個個身懷絕技，習百家之花式
招招攞命！令敵人聞風喪膽

深之都嗰位老友好眼光，15年最低價劈到冇人接執幾個劏舖，15萬一件，租金1000/1500月，管理費唔知150定200,今年以35-40個賣走，租金上到2000/2500以上，買咗就算蝕都有得威吓，同啲女講我有舖收租，包啲囡囡

係，不過佢上年派息比率係7xx%，如果要好似上年咁派法，今年個派息比率會再高啲

Btw:１支陽陽燭升左上去

深之都而家未收皮咩？好梅咁

突然上返去246

大師午間教路：資源股買咗就中伏！

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市猶如今日天氣一樣，「唔係跌好多但走勢上開始見壓力」。

他提到，前2個月熱炒的資源股，包括鋼鐵、煤炭以及水泥板塊，以至二線內房板塊，近期都向下破位，「全部係2至4月頂位中伏，唔跟大市行，所以點解呼籲大家唔好買股票」。

大師表示，雖然大市近2星期抽上24,600點至24,700點，不停創新高，但除了騰訊控股(00700)及科網股外，其他板塊都回落；至於恒指走勢，他認為，會先回試24,000點，至24,200點支持。

起死回生旺返啲啦，租金升咗就知

至於恒指走勢，他認為，會先回試24,000點，至24,200點支持。

明確午間確認跌勢！大手買入 245入左張

有支持唔係即係

係佢睇跌先係重點 唔跌緊係唔洗支持

筆者的主要論點，是美股已位高勢危，內地股市又在加強監管之下而走軟，港股暫難有足夠的突破條件。

等3點9

跌勢確認，掃緊牛

師父，等你開燈啦

咁即係升定跌？ 我睇唔透

你去睇睇大師午間教路，佢咁有信心，識做啦

信師父！無窮人！

唔記得家訓啦 ？
上星期有好多師兄弟取栗 試到師父既厲害

700前幾日單刀托市 其他就跌
而家功成身退

應該好快240留下

死老嘢搞咩啊

聖物》實戰》三點九》午間
絕對係！

取粟要像師父此等鳩嗡高手才會成功
功力未到隨時手斷

話時話，你地啲QQ係咪唔打算放？定等埋業績？

再振振軍心！

66 + 5
入多張

坐穩啦 師父做司機 開車！

要睇準先再嚟過，喺師父條撚屌手裡面拎返我應得嘅嘢

除非短炒
其實QQ真係唔洗睇咩業績
就算真係差，因為冇得揀
各路英雄都會頂埋今次去32000先散水

大師兄有見地
再加埋師傅係最後接火棒如有神助

好似慢慢咁升返

只要師傅無中途縮就得

388又碌返落190嗰頭

下隻接力係咪匯豐 加港交。
今日有匯豐頂一頂
下星期重有港交業績

經過上個月之後，只要師傅唔確認升市，我老西都唔放

有慧根

我都想下野，睇佢點兜
成三個月喇！
佢老本就算未轉哂
都應該轉左一半
佢唔好同我講搞咁耐只係𨍭左十分一

好想入了，硬係覺得聽朝會升

上個月唔信師傅，自己on on 99 彈出彈入，仲輸得多過如果打靶

同我一樣 高位long低位short 輸多過就咁揸住

大師兄
師傅早一兩年招直角假身玩死大部分同門
一直話買貨溝貨
到六定七月個訪問先話自己一早清咗倉

睇嚟大家都開始領悟到沈門精粹

這一招，氣動山河
個撚個都記得

唔好嚇我
我最驚佢呢招
多年嚟我都未攻破到呢招無瀨神功

沈門最終玄關奧訣
師父出呢招真係殺哂我地班師兄弟

跟隨師父多
佢始終收埋最後呢招唔肯傳授我

師傅碌鳩下午繼續偏軟

死老野，軟又唔肯食偉哥

已經硬返啲

唔準你地老屈師父
三點一發功就上返開市位

無人叫你淨係渣一手 就算得一手，扣完手續費得廿蚊落袋，廿蚊唔係錢咩

咪係 點可以對師兄咁無禮

等緊3點9

通常最後奧義
都係師父臨終圓寂前先傳比嫡系得意弟子

到底訊匯證券係咩公司黎
有無得開戶

夠未?未夠話我知.jpg

梗係唔夠 今日唔想輸錢所以叫住糊先 等3.9

66痴撚線

咦！
咁師父今日戲本咪要改

變撚成：
筆者見今早低開，所以按兵不動
直至下午吼準機會
在最低位入了一口牛仔

師傅既名句︰以不變應萬變，雖然唔能夠令我今日火中取粟，但係至少無on99 咁損手離場

三點九呢

師兄要研習吓師父嘅威水史，有得開戶㗎，估個格局似我喺屯門見到嗰啲兜踎證券行

【沈大師上市！】「訊匯證券」或易主協盛 大師：我有中年失業危機

盛協豐（707）最新公佈，與訊匯金融集團之諒解備忘錄，以收購萬方國際60%股權。萬方國際持有訊匯證券100%股權，訊匯證券行政總裁為當今最紅股評人之一的「沈大師」沈振盈。沈大師貴為訊匯證券皇牌，今次協盛協豐的收購方案，概念上變相將沈大師一同上市。

沈大師就此接受本報查詢時表示，「第一今次係收購間公司，唔係收購我，我只係打工仔。」他又笑指，不少公司控股權易手後，都會炒舊員工，因此「我都有中年失業嘅危機架。」
另外，協盛協豐市值只有8億，他表示由於訊匯證券是一般華資行，身價不算太高，同時協盛協豐只擬購六成股權。至於收購作價有待公司公佈。談及自己身價，他笑指，「我身價一定高唔過C朗啦，我身價幾多，大家都知我以前喺《蘋果》收幾多稿費，身價就係幾多，所以都唔係好高。」
至於假如交易成事，協盛協豐外號是否應改為「振盈BB股」。他表示，「翠如BB股日日升，升到冇譜，咁如果你叫振盈BB股或振盈BB系，咁跌咪好大件事？希望唔好啦，你知啦，振盈BB係燈神，翠如BB係女神，兩樣唔同架。」
掌握財經生活資訊，即Like「蘋果ATM」fb專頁啦！

會唔會無升跌咁收市

要補習沈門歷史科

大家估吓師父幾錢人工? 不過份糧師父唔志在，有質子熊，暗黑能量熊、迷你熊夠做，拍埋廣告又開show，不得了

建行Rip

任佢換邊個老闆，都要幫師父供mpf

三點九呢？

又證明火中取栗好危險

睇吓元朗屯門荃灣西有冇師父檔嘢分店，去開個戶口擺幾皮嘢入去，應該有師父分析嘅短訊提供，話唔埋變咗幾十萬 （記得贏錢轉凈最多十五個好喇，香港正苦每個戶口賠十五個，萬一師父最高燈力自我爆炸檔嘢執笠都仲有隻救生艇

仲敢放錢入去？入邊隻死邊隻

勇蓋三軍

今朝差啲損手走左, 好彩師父企硬睇跌我先唔走住, 坐多陣先算

利申: 雖然仲輸緊幾舊水

可以沽，睇吓間嘢孖展保證金同息口 理論上呢啲行仔息口低過耀才嗰啲，唔係真係靠師父係門口派傳單咩?

師父咁燈，可能收費高過巴郡

師傅做得CEO你估間野流

有５間分行，2010年搬入中環中遠大廈作為集團新總部。此物業斥資近2億元自置，地點位處於香港中環商業核心區

仲可能有VIP服務，即市由師父臨場指導買賣，我諗佢嘅客係沈門中人，肯定參透實戰理論，唔係都跳晒樓啦，咁多年冇客仔嘈過

原來師父有買樓 唔怪得要睇淡樓市

商業大廈，佢老闆買，估老闆有買樓，師父為咗份工身體力行，唔買兼燈有原因，弟子明白了，偉人呀

師父放心！你失業
沈家軍會養起你
餐餐阿一！日日屌名模！

老細知奇貨可居 靠佢置業

大師兄
師傅見到你呢句會唔會即刻quit 工ga

用個patpat諗下都知，師傅係個行頭咁耐，邊個唔識佢沈大師
雖然好多人冇入沈門，但佢地都靜雞雞都跟師傅相反買
如果唔係佢老細間野做咩咁多年都仲可以生存到，仲可以買商業大廈

左手Dada，右手Jenna，前面周秀娜

老細：淨係賺樓價都掂啦

嗱，睇到我哋大師兄嘅優厚條件啦，匯訊老板你加人工醒啲，最少12%呀，低過巴士佬冇撚可能㗎

師傅咁高質素點解仲要食港女

呢個老闆眼光好得，當日2份CV擺係佢檯面，一份索羅斯，一份係師父，老闆一望行去HR，講:「呢個燈人一定要請!」

果個年代中大有冇比佢燈到

師父唔鍾意大波.....幅

如果當年係唔係同師傅作對...
依家全球首富可以都要改名

屌，仲未出，不如改做「11點9沈廢燈」夜期收市先出吖笨

岩啦，師父愈屌愈勇！

大C live

沈廢燈

眾人皆醉佢獨醒

成個曾俊華咁

師兄呢輪好火吓，不如約埋師父去Call G飲涼茶下下火

師父唔撚屌唔得

大膽.jpg 咒師父做監躉，師父唔會開赤柱3點9嘅

有冇師兄可以講下師傅講左咩費話至理名言

講起Call G，我真係灰鳩哂。
平時食開洋葷$1200
而家加價$1300
加幅8%
咩料子呀
官逼民反呀

成個監房即時個個炒股

只講個股個part

5 ，玩財技，回購唔註消，曾智華高位接貨on99 ，業績好過預期唔代表業績好，打盡升多1,2蚊，你要搏唔阻你發達 揸打好過佢
388 冇900億成交最多值170蚊附近
吉利 穿咗十蚊就GG ，汽車股冇得炒
66 半運輸股半地產股，現價高，37蚊都覺高，過多半年地產市道...哈哈，佢癲咪由佢癲，有幾耐玩吖 (屌吖，樓價要上多幾格
大市所謂破頂得嗰幾十點，好快向下，比人夾預咗，返轉頭睇又夾唔死人嘅(喂，幾千點都仲係夾

有啲唔記得，以上大意係咁，師父睇得出好撚興奮，唔知係咪條女關係，𥄫吓波仔指定動作

“388 冇900億成交最多值170蚊附近”
師父講左好耐。但190蚊企左好耐

多謝師傅，有啲汽車股係手
388即係點，之前已經溝左次牛，唔好大我

即係睇淡，師兄fatfat ，我驚5過70蚊𠻹呀

買時收回價由10蚊跌到今日3蚊，就黎要打靶

師父嬲左唔再出3.9 ？

好 綜合埋聽日實戰就知到底今日3.9所言是否屬實！

你邊到睇到3點9

5仔

岩岩個live當係先啦

紅衫魚

有冇人做文字版

66 睇黎要創歷史高位

上面有

有冇大市個part

有呀，自己睇吓，師父個樣鳩撚屎屎，應該著燈啦

屌你玩野， 今朝沽左175

相傳偉大既VicF師兄將燈神既話語、推理過程用文字記錄下來：

後世並稱之為沈冤錄。

佢再唔著，我幫佢著
燒紅個十字架，跟手釘佢上去

仲好意思講388

講完呢句咁耐都未再見到185、186

師父個樣越串越近著燈之時

called

啲老鼠夾狼牙棒去左邊，我要一百個打一個

師傳：破頂破得幾十點 預左佢夾 返轉頭睇又夾唔死姐

多謝師傳\|/

有慧根.jpg

師父愈串 沈門愈強大

香港要贏
大師要燈！

5仔師父唔睇好，中銀又話要高位減磅，內房又睇淡，992仲要講到明季度業績黎料

後悔冇入5呀，師父咁攪法75蚊隨時到

做Live有波仔睇下
三點九無波仔睇
所以梗係做Live啦

我上星期都想入5, 823, 939牛，但揀左溝388
師傅講完好想入，仲入唔入好

正股 淡倉 貼價call輪

夜期搞咩野?

鳩行唔洗理

跌到痴線

咪係, 老美都未開就無啦啦跌禁多

ADR 都跌，得5同388升

師父大力祝福過果然嚟料，真係唔到你唔信

如果唔係66同175冇得ADR，應該有4隻升

師父果然係師父

又回到起點比我入

晚安，已經先收工

我見師父成日都做東網live

乜野係波仔？

女主持既波仔， 師父最愛

道指就上返水面

屌，衰口，一講又回

好彩平左張
聽日低位再黎即日走

唔緊要啦
月頭快快脆脆劃左條下影出嚟好9過

十一點九沉廢燈

老美希望v望

早上裝香 \|/

師傅俾D力啦

💡💡💡

沉廢燈

頂唔順啦

著燈未呀

係咪又レ字形格局

師父, 等你開燈呀

沈廢盈快啲燈呀

打軟鞭就食偉哥啦

國指穿10000

睇返五行，師傅話市況走勢將有變化

搵食真係好易

周二（己丑日）：天干地支皆屬土，全土之局，走勢反覆，偏淡為主。
周三（庚寅日）：假期。
周四（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，市況反覆震盪，仍是淡勢。
周五（壬辰日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，今日為「立夏」，市況走勢將有變化。

師父戴頭盔經常見到

師傅熄燈滅沈門？

轉沽

繼續訓

我都去取栗先中

都係瞓陣先

我決定我下次入市同各位down 聲先

通常傷得最慘就係呢啲反手，唔入好過入

師父個實戰又唔見撚左

師傅係咪唱好賭股
明明銀娛業績唔錯

\ | / 睇死又好似琴日咁

取栗，取親都燒著手
仲取？

朱巴咩位入市？

昨天三點九同今日實戰理論都無左？
習總七一到港，
師父莫非被傳召講話？

反正都坐左幾日, 唔差在坐多幾日, 睇定啲先算

咁日師父先岀左個24200支持位，唔通

咁跌唔係辦法

彈出彈入睇師父點燒

上星期五入

重點係我次次入完就跌

上次我揀港交所可以由196落到189

試下入熊，可能即刻升返

又開始坐貨了

似金融風暴前兆

溫書先，等午間

七一香港淪陷廿周年。
習總來港，整色整水都要嘅
七一前，製造和諧繁榮昌盛假象，就一定㗎啦。
七一後，天崩，唔出奇

點解?

咁大鑊

就住嚟人玩Y
唔好一講就咁大
我好難做反應

之前其實好多嘢爆左，好似意大利銀行

次次都咁講

吹咁大? molamola

係又好呀，不過我睇一定唔係，冚家剷我連日觀察，每日夠膽死冇成交/平手嘅股票多過升跌嘅股票，牛熊窩輪佔大市資金有時接近3成，可見大戶將資金控制大型指數股，用嚟舞上舞落殺老散，一啲冇咁大型嘅指數股好似1766咁，今日嘅價係7.41，大市244XX點，對上我贏咗幾千蚊時係23XXX，價位7.4，相差近1000點，只能解釋指數因為大市資金量唔夠，大戶操縱明顯

成份股全跌

之前贏錢啲師兄係221打靶架

如果今日都係低開高收，星期一係就fatfat 喇

利申:唔敢入貨住

【實戰理論】指數雖未跌 熱炒股已死（沈振盈）（MAY 05）

美股先跌後回穩，道指一度跌逾百點，但因為眾議院通過了新醫改法案，令股市反彈。昨日早段美股之跌，主要是受油價回落令油股大跌，拖累大市回落。講到油價，去年底油組國落實執行減産協議之後，加上特朗普效應的炒作，全球皆在「經濟復蘇，加大財政政策」的憧憬下，一時之間，市場對油價看法變得頗為樂觀。然而，實體經濟的需求始終有限，加上操控油價的主導權，始終在美國手中，油組國減產對油價的影響力，始終不如美國的原油庫存數據。而且，這邊廂油組減產，那邊廂美國加大出口，油價又如何去升？

港股方面，恆指仍處於高位盤整格局。若單看恆生指數，並不覺得有太大的問題。究其原因，只是期指大戶力托數隻重磅而已。雖然指數沒有大回，但好多熱炒的股份，早已在二三月的高位大幅回落，套牢了不少資金。若你因爲見到指數不斷創新高，就揸著此等股份去等，現在已經進退兩難了。

周日法國總統大選，當中仍存在頗大的變數，結果並非如現時市場所料，馬克龍可以一面倒獲勝。所以，在策略上宜保守一點，無論睇好定睇淡，也要有兩手準備，做適量的對冲。

遠牛通常少人買，未見過多街貨遠牛
睇下回收價，日期同溢價

我鐘意同個莊單挑

上個月悶市，有人覺得係派貨
但爆上嚟都係得區區3、4千點
要派貨派成個月？
反而我覺得日日悶市
但日日有6、7百億成交
似各路英雄慢慢排隊入場多D

3點9轉左做10點半

師父又買哂2邊

佢自己做卷商交易費可能低啲，但都唔可以唔交政府稅，點解佢可以零交易費用咁開法

買ibond

同意，正路港股平，應該捱多段時間會有料嚟

屌你，串撚到

師父買賣免佣金，或者老闆俾錢，嗰啲濕濕碎，最緊要知佢落乜嘢注

師父開左10.半沈大師

無錯
用咩買咩

上証穿左3100

各位沈門師兄弟要頂住呀

好有型呀師傅

係咪應該止蝕

買左咩?

238 牛牛

我24200牛都未驚, 你驚咩

700@244入，$236.6打靶，好驚啊師父

2828插到落$100

2382都插左兩日水，明明都就黎出新iphone,蘋果舊iphone銷量跌都可以成為沽既藉口

排隊買牛仔

一日回返成個禮拜

你老味又暴跌

入多3萬牛仔玩下

留名等睇三點九宣佈跌浪

大戶係咪請師傅食富臨解穢酒
等師傅唔出三點九

個心好痛，岩岩入沈門師傅就打左我一巴

你有福喇

咁快就得到考驗嘅機會

大戶將啲資金舞嚟舞去

一入就見識到沈廢燈既威力

今日師父碌鳩係用黎執行家法

放飯時間
搬沈門無敵盾出嚟照照先

一睇到呢心情開朗晒，輸咗嘅一定連本帶利賺返晒

大户之前頂跌市入左咁多700
依家似唔似係到派貨？

我就黎忍唔住要屌佢一獲

好想入d qq牛

自己諗

就到１０天線

唔會掛

昨日live show，師父話港交所只值170蚊。
今日用真金白銀，加行動，買港交所正股。
因為本小，雖然買少量。
但身為徒兒，買師父對家，係弟子的責任

師傅請笑納\|/
快d確認跌浪

大師午間教路已確認跌勢

大師午間教路：忍手為上策！
訊匯證券行政總裁沈振盈表示，一如他早前預期，大市出現明顯跌勢。若之前願意忍手持有現金，建議繼續等，待A股跌定後，才考慮入市。

又等，等到出年佛誕呀你老母？

今次仲唔係暗物質熊

既然確認跌勢
我沈家軍就上破245 眾將士話好唔好

因咩事跌3舊

今朝24400買左牛，冇左10%，坐緊

大陸

我都244 long左 等位溝

我隻68460打左靶，冇左皮幾野

做咩咁睇唔開

放心 師父星期一隻黑天鵝出世

再加油自hi

日日都大陸

油都唔知做咩撚野事一日跌左5%
跟手岩先又跌左3%

無左三點九

D賭股做乜撚野

我都底位買左師父對家 5皮野牛。

我諗都順勢殺242 241牛架啦 等241再溝

師父講過支持位係242

識數倉就知大戶係246無派過貨
目標係唔比人大長put

原來即係無支持位

248夠大量熊 講殺牛熊其實冇用

未見識過整數加一點收市 ？

數倉派

果日夠773 加多一下都可以殺熊啦

入242牛是否不智

勿沾近牛熊

師父支持位242, 自己諗

師傅午間霸氣盡現：「叫大家買貨，無可能囉」

05月05日 (五) 12:13
大師午間教路：忍手為上策！

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，一如他早前預期，大市出現明顯跌勢。若之前願意忍手持有現金，建議繼續等，待A股跌定後，才考慮入市。

佢又嚟喇！
升4千，係純粹冚倉挾倉
跌3百，明顯跌勢！

姐係升

冇話自己有鬼鼠倉已經好比面

但師父唔敢叫人追沽

升緊

唔知話咩金木水火
3點先黎料

我等咗師父串柒柒確定跌勢好耐，下星期一備戰

聽日法國大選wor 師兄

無限派獨立島奇幻宮

師父確認跌勢緊要過全球任何事件

等三點九 (如果有)

明顯跌勢
距52週高只係300點
師父有時仲不羈過我

冇啦，等星期一10點半啦

師傅出力啦

師父唔屌唔鬆化

小試5000股1766@7.32,唔知入唔入到，留1注分段，就唔撚信師父唔著燈

大膽.jpg

屌那媽咁細注都冇人賣?

利申：本人十分敬重佢老味，所有野都係針對佢本人

就快三點 師兄弟準備好未

準備好，5皮野重牛，等師父發落

入直路一棍打柒師傅

差2格入唔到牛

反彈緊

衝呀！殺呀！

上緊啦，各位手足，大聲D，夠未？

加左張期 同細國

哇屌佢老味一個反彈，多謝師父

屌完師父個老味，先識反彈，師父真不孝子

又彈唔起

有信心咪過夜囉

原倉不動算，呢個禮拜當咩都冇發生

升左咁多 牛食價食到咁 好古怪

玩期囉

好多新牛

不嬲期 但睇埋牛熊既價

成800億成交

就返家鄉

加油

大成交下跌先要驚

三點九：相信都係淡 （屌你師父幾時無淡過）

\|/依兩日無裝香，大鑊啦

師傅盞燈寫住個淡字

低水咁撚多 你老味

師父又用call輪對沖淡倉 幾時再用淡倉對沖返call輪？記得上次師父一用call輪對沖淡倉個市急跌

買牛對沖淡倉 要槓桿高既

屌寫錯

好細注，入咗5000股1766@7.32,執三兩千補償吓，呢論都唔做重鎚，師父唔燈冇心機睇市，見佢串柒柒就買雞仔注玩吓

當大家都諗跌時，多數會升

大戶買上買落玩野

都要睇大選
過左美國我都唔信d咩民調報紙 幫左膠打飛機

九成

Rip

你係咪沈門弟子黎架

呢到好多外人黎挑機架

上個月咪試過囉
沈家軍唔係牛軍

沈家軍跟住師傅旨意辦事

四張

輸200 琴日call?

我5萬蚊 24200牛過夜

Ok sorry 麻煩大家 all in

師兄
我地要死一齊死啦

呢幾日call, 師父成日話跌諗住無死, 結果就坐到依加

係

10天線都未穿
定d黎

個重點唔係佢睇好定睇跌，重點係沈門師兄弟會叫對方師兄

勿沾近牛熊啊

我隻牛無師兄果隻咁近，但係都唔想輸太多

睇住啊，唔洗下下搏命

大把機會屌師父，師兄們唔好搏命

平倉過週末 今晚美股唔會好過

飛龍

飛龍應該還好既

師父最近有評論過飛龍？

有近牛過週末的師兄，我與你地同在
有隻388牛由$196.5時買落，當時同回收價有4-5%，依家得返1%仲近過你地24200

灰弟

\|/
上香
Ling曬兩邊

24258
近牛

巴打
好驚呀

唔駛驚，驚都冇用
ps:我有食樹皮經驗

買左幾多先?

愈多人踼館....結果....

驚咩

收市入左700牛星期一gel定頭收錢

賭神？

35k，唔見左一半以上

點解咁有自信

因為師父係最on9 最燈！

學賭波post話齋 未收錢唔好亂講gel頭

屌笑左

Sosad,

師兄唔好燈我隻800呀

國指冇撚左400點，沈廢燈靈廢燈 ，等6月算
轉哂期指戶口堆錢出嚟先，以免手痕

好平0.03，可以買好多手
刀仔据大機

藍師兄

打返個幾月飛機先

咁多師兄用近牛迎戰師父？

【大師點睇】沈振盈：科網炒過龍 睇淡5月跌到24,000點

【新增影片】
港股幾乎全面向下，上午一度大跌300點，午後靠中移動（941）收窄跌幅。人稱沈大師的訊匯證券行政總裁沈振盈認為，「已經好一段時間，大部份板塊死死吓」，而早前大市係靠隻騰訊（700）同科技股頂住，指數先可以唔跌。不過，他表示內地收緊監管，A股帶動國企股全面下跌，加上之前「炒過龍」嘅科網調整，大市應該進入調整浪，仲有下試低位空間。

近期是大淡友嘅沈大師堅持後市睇淡，現階段利好因素已發酵完，5月份大市仍偏淡，暫時睇24,000點水平，守唔住會再向下尋底。近期升市動力科網股係玩完還是短期調整？沈大師指，雖然「炒過龍」，科網股回落一段後應會有反彈，「睇埋佢反彈個力度夠唔夠，先至確定係咪逆轉。」

//感覺捱多一兩棍就著燈，師父講嘢越嚟越串嘴就啱啦，點為之「炒過龍」? 炒飯呀

五月睇淡

我捱唔住啦

今次係整個沈門同師父既一場博弈...

今次我退出，有咩事留返6月我再加入戰線

背水一戰 其實時日無多 19號除淨再+月尾師叔演唱會+師父j期結 準備反手

打返個幾月飛機，練大隻隻右手，到時亂棍毆師父

我突然醒起，早幾年有一劑師傅準過，跌左幾千點⋯
嗰次師傅串左好耐⋯⋯

睇嚟師父今次睇撚住師叔嚟唱淡

係咁買單邊中一次唔奇，我哋做弟子唔得，師父佢都無限資金嘅，我哋咁玩去晒IFC啦

等師叔散功，師父發功再入市

全體弟子門生，同師父講手切磋

師父確認跌勢！

屌你
j勻全世界，講撚到個天就冧咁
原來只睇落24000

今日股災式崩盤、大插、暴跌、狂瀉
207點！

大膽
師父死穴，不能說穿嘛

終於等到師父確認跌勢 上星期一直話等等等

忍手，等師叔

確認跌勢

[member]
今日近中遠既牛都分批入左幾注 fat fat/member]

Fail
近牛

屌 set低兩格想入張細國鳩玩下 點知一野就上左去

師父又話自己有獨立思考
但又信五窮六絕七翻身

希望師父唔會令我失望

咁恐怖
我all in 左期call

聯想
當你記住聯想，就知道師父功夫有幾深不可測

目標今個月25000，只要夠遠就得，信師傅唔好彈出彈入就得！

美帝新增職位比預期多

師傅有料到

全地球都升緊 多得師傅確認跌勢
等睇港女個別發展

今日都跌200 點，星期四又跌100
星期一彈300 都只係去番佛誕前個位

中國都仲算地球既一部份

近牛蝕緊7格
靠大師
星期一反彈

耶倫準備9up

係撚唔係呀？
點解我無印象

除左港女好難搵波仔比師父

今日考試，師父燈我失敗plz

祝你全炒

師父\|/

師父一燈無回頭

貨量仲多過248到250加埋

IG adr都企左上24600

星期一，啪啪啪(掌師父嘴的摑嘴聲)
星期一，啪啪啪(掌師父嘴的摑嘴聲)

今次陳豪賭一舖
All in買左膠贏

挑
嗰陣夠話侵侵當選會插啦，結果美市升到呢

係就好啦，我幾張細期有得救

Le Pan反移民 脫歐 用法郎 應該真係會跌

馬克龍

俾師傅祝福左

大師隻992 大師話2018估值高，唔好買 發達了

星期一有請師父大發神威

師父食開波仔飯盒
咁大波唔啱師父口味

好少港女叫阿香，日本妹叫阿香既10個著左8個都係大波，師父既口味好難迎合

除左第三張之外

悶。無市開。
唯有 J 住沈卓 X 先

好想一下扯落黎

條撚扯上去
條裙扯落嚟

沈大師好波！

想圖

胸懷大痣

夾爆師父條j

師父得唔得呀，三飛

我諗我會心臟病

快d星期一 聽日知埋大選結果

又係考驗師傅祝福之力嘅時候

得既得既 最多我幫下手

每次睇到992股價走勢，
我都內心堅如盤石，
我站在師父對面，
如終如一
八風不動

睇一睇大師兄之前post 果條無敵神柱

終於收工 師兄弟大家好

勇氣可嘉

細波幅先係師父！

知錯
想問下大家點睇下星期走勢

如果受得起就唔好放
我之前都中過招

有冇咩因素可以抄作

震走左？

法國大選

好似都係j 緊呢樣，搏唔搏睇你

當日最低插3xx點，100萬股牛打靶，得返20%

搏左近牛

希望下星期會上到25000

但好似唔係好值搏，第一輪已經偷步炒左，一出結果歐洲第二日已當馬克龍贏左爆左上去
如果係馬克龍贏當然冇事/升少少，但爆冷就歐盟bye-bye

我諗252要等6月美國加息
✌🏻🖐🏻✌🏻👌🏻👌🏻

仲有全球股市都升 等港指跟

港女好on9
外圍係咁升 港女就

全球股市升都唔係第一日，你睇下港女

Adr升左百幾點

睇聽日 馬克龍選到一定升d
但係選前佢比黑客爆晒d email出黎

睇聽晚

不過我覺得港女睇中國股市多

港股中國化，近幾年有咩國際公司黎香港上市？大部份都係中國同香港啲創業殼
得閒又爆一單民企做假

但上星期其實跑贏大陸
上證狂插 國指得返9900 貪平可以買定張long細國
不過升跌得果一二百點

係 乜鳩垃圾國企都上到市

有冇師兄弟買過3140 標普500 etf?

有錢就屌沈卓 X
無錢就屌沈振 X

師父，明日生生性性呀

東網Money 18
21 mins ·
沈振盈話上周乃「甲辰」月最後一周，港股真的繼續出現震盪及波動，恒指又從24,700點高位跌回24,350點水平。上周五港股的走勢，確實是弱勢難支，相信此走勢會延伸到未來的一周。
若以本周的日子計算，除星期三較好之外，其餘的日子皆比較不利。故此，在策略的部署上，繼續以保守為上，持盈保泰，勿心急入市。
現在剛剛踏入「乙巳」月，首兩周的走勢仍會是反覆偏淡，下半月地支與年支相合化金，市況才有望見底，那一刻才部署入市也未遲。
本周的每日走勢推測：
周一(乙未日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，大市現震盪，先高為低。
周二(丙申日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，略作反彈，反覆中向淡。
周三(丁酉日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，地支巳酉會金局，略作反彈。
周四(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，大市再呈淡勢。
周五(己亥日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，大市持續弱勢繼續尋底。
訊匯證券行政總裁 沈振盈
(作者為註冊持牌人士)
想睇番之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #天干地支 #甲辰月 #港股震盪 #弱勢難支 #保守為上 #勿心急入市 #乙巳月 #下半有望見底

又等 等到下半月？下半月師叔開show點搞呀
星期五食糊 多謝師父先

師父下星期好淡下

相信師父既大方向 所謂五行都不過係加返師父既睇法落去

軍中將士聽令：
擸架撐，
明天攻城搲銀屌女

好

//下半月地支與年支相合化金，市況才有望見底//
五月尾見頂
我隻騰訊同港交所正股

月尾有師叔喎

靠你啦師父

下半冇望見底

丁蟹條撚樣都唔驚？

等師叔散功入貨好過，我估今次會見230

低位入
六月加息全年頂位就到啦

今次唔再玩一張，係屙lin

月尾short落去先
師父期結會支持環保同埋師叔
火中取栗

多謝師傅指引

師父下星期睇你啦

師兄
好驚打靶

師父會用老本頂住大家既收回價

師父呢幾個月成日玩燈制，小心d

牛熊街貨比例 (以相對期指張數計算)
73% (11869張) 27% (4312張)

嘩...

唔好熄燈呀師父

只有師父可以救大家

牛仔呢個月都維持一萬張左右
係熊走晒姐

好似好多好友

點解唔睇做連熊軍都無信心

師父

上香先\|/

街貨咁多牛 好撚驚

上次初選偷步升左 今次一d反應都無

你未通過考驗

牛仔唔影響大市

都係低開

qq 250

QQ 係咪玩野

Qq250...

星期五跌幾多今日雙倍還返俾佢地

上證唔掂，祖國一感冒香港就玩完

先低 後高

希望師父著燈

屌你垃圾港股

師父早晨
記住食偉哥啦喂

係港女唔肯升

哪支

等師叔啦

殺

唔好咁心急 等十點九大師睇下有無淡倉先

Qq開市247以為大升Tim..

X2

果頭法國大選無驚無險，依頭阿爺又話加強金融機構監控

等師叔炸落230，師父就會出嚟認屎認屁，確認跌浪

d 升幅

法國大選完左都唔升

阿爺5連陰

阿爺果邊乜7線都穿晒

呢次真係金融風暴

吊，升啦😭

【實戰理論】內地股市走勢 影響港股較大（沈振盈）（MAY 08）
2017-5-8 9:00:01

法國總統大選結果麈埃落定，中間派候選人馬克龍當選，暫時舒緩了歐盟瓦解的危機。此結果乃自第一輪投票之後，市場的主流看法，故此，市場的反應不大，因為早已將此結果充分反映。歐元兌美元雖一度升上1.10水平，但得而復失，尚未企穩。金價重上1230美元，似乎已在1225水平找到支持。至於股市期貨方面，只是略為造好，未有太大的升幅。

港股今日勢必高開，參考新加坡的期貨造價，期指有望回試24600水平。去週港股走勢其實已轉淡，恆指一度跌至24359水平。筆者在上週五的早上及下午，已在策略王的網頁中提醒大家，淡倉於24400水平減磅及做對冲，以防法國總統大選的結果出來之後，大市會先行挾一挾上。今早且看大市早段的表現，再決定拆倉的行動，初步希望能在24650/24700水平附近，進行拆倉，趁高平去對冲的好倉。

港股短期走勢，仍然受A股表現所左右，上証指數跌至3100水平，沽壓仍然持續。內地進一步加大金融機構的監管力度，影響到內銀內險板塊短期的表現。更甚者，資源板塊大洗倉，大部分股價已跌回年初的起步點。所以在策略上，不宜太心急入市買貨，只宜小注短線沽大市。

趁師叔發功做淡點睇

師父 啲燈就燒啦 日日咁樣玩燈制

我等單日炸落1千再平收個日先出手

睇左廿分鐘，我都唔明師傅想講乜鳩

藍師兄有慧根

師傅老啦

期指有望回試24600，即係246無望？

屌 師父有好倉仲想食糊 蝕少少走先

而家個市僵左係到，唔升上去

仆街就轉燈咁款

大家走鬼啊 師父開始講野明確，師叔要出場！

真係先高後低

隻牛輸緊10 格，走唔走好

阿爺咁睇黎港女都無咩運行

你諗下月底有咩事，我寧願去睇Julia 打返一個月飛機好過

咩位打靶？

238

定係溝貨算？
但係月底就師叔開show…

大唔大注？大注走d 先

唔好溝啦 輸小當贏，搵個靚位減下磅好過啦

師傅又玩燈，訓教算，磨黎磨去

岩 早d抖 我一平就爆返幾十點上去

藍師兄有無好片一齊j齊齊忍手打j算

研究下先

有啲淆……

希望今日唔洗蝕走得曬啲近中牛
留返隻超遠比長期作戰算

師傅咁玩法平左好過蝕入肉

你岩

正宗港女, 扭扭擰擰

但國指升得勁d

國指升得勁過恆指

好簡單！都係三個重點

最近都冇down新片，邊執av file 邊丁

師父你乖啦

又係睇聯想既時候

恆指升幾十點
期指都係不變 點玩

你走錯時候

24438入返

咦，可以即食

經歷過咁多次中伏，居然仲咁多人同師傅同一睇法

果然

月底有咩事？

av file

大時代演唱會
名都叫大時代

國指9999.95

食左少少 好過蝕

夠唔夠call g?

富途免佣 得印花果啲

唔夠啦梗係 想屌魯七

我都有富途免佣

低水12x點係咩玩法

岩呀正常架 你睇下幾多成份股5月19除淨
頭先低150點真係

果陣限時拎申請架

佢自己有app 放十萬cash or 貨有埋level 2 報價（即係幾多人排緊幾多果d)

宜家唔知仲有冇免佣，你打上去問，可能refer 人都有。係平過致富，不過收息40 貴過一通，所以收息都係用一通。

Aastock成份股睇唔到即時
致富一個月trade夠一千都有aastock 收費版用

執啲落投資組合

執埋師父愛股

日經升2%，支那跌1% 支那成日無啦啦股災

國策優先

未成熟市場 又假賬又腐敗 升都唔知係咪真tim啦

咁大個賭場
諗落都幾刺激

新手求教
即係除淨之後會上返去？

除淨=派息 派錢=派公司資產=股價x總發行手數
咁派息咪會令間公司價值跌 而市場唔係戇鳩鳩係度等除淨所以就跌左先

利申新手

會慢慢拉返現貨落去

大師午間教路：反彈為沽貨機會
訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股上升動力不大，內地A股拖着港股後腳，恒指仍未能突破24,800點，建議每次反彈都沽貨，也不用急於買貨，因中資股仍然受壓。

28930706
28608573

大6入境處
講國語佢又信
同佢玩左陣
好好玩

挑！師傅有買過貨咩！？
無買過又點撚樣沽！？

造淡倉

仲不急於入貨 師父唔急左半個月
做咩咁無信心

師父仲有好倉係手對沖緊

用淡倉對沖好倉再食糊

佛誕都過左都仲等，係咪要等撚到聖誕先入貨

恒指仍未能突破24,800點

依家升110

未能突破=即將突破

師父阻力位
有請大師兄更新聖物

248👌🏻👌🏻有阻力！

三點再返黎睇師父發功 246太勁

多謝師父

師父係咪活喺平衡時空

聖誕都等到，唔差在等到元旦啦

246 硬淨

元旦之後，不如再等到佛誕啦你老味

永遠唔洗買貨

企穩246

時序：
元旦，天后誕，譚公誕，佛誕，聖誕
以不變應萬變

唯一不變既係師傅每個月有$3000 MPF

全地球都升
日本升兩%
香港親中既下場
遲下跟上證掛勾一齊飛落一萬點以下

快啲同我郁，咪成條死魚咁